唔講以為自己上緊台灣討論區

洗唔洗係咁轉貼台灣啲情色新聞

幾時睇熱門都總有一個post係

然後下面一定會有人copy好撚長個篇文

係啦係啦基本上大家都知個邊啲文化係點 唔洗再係咁留意住然後再post

咪臭係 啲人以為自己好風趣

依加熱門已經有2個post

其實係因為d人當甜故咁睇

點解走黎怪恥笑果班而唔係恥笑做果班

重點係做多左

鬼叫香港唔爭氣咩